Halloween=萬聖節？

所31號係前夕?
11月1先係萬聖?

mind=blown

Halloween 其實係萬聖夜

樓豬依家先知？
大把人誤會

我提下大家啫

一早知

但人通常就係前一晚通宵慶祝
正日就冇咩特別

聖誕都一樣，平安夜熱鬧過25正日
華人農曆新年又係

連登仔全知全能